{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160403?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 올레뜰펜션"
    },
    "text": "ペンション内には様々な付帯施設があります。 フットサル場をはじめとする様々な施設をご利用いただけます。 宿泊客は家庭菜園で直接栽培した環境にやさしい野菜をご利用いただけます。 作況の状態に応じて少しずつ配ります。 フットサル場を使用した後は、きれいに整理してください。 他のお客様が快適にご利用いただけるよう、室内は禁煙区域に設定されています。 未成年者の男女同室での宿泊を禁止し、施設物の破損や破棄物の残りがある場合はペンション担当者に連絡してください。 遅い時間の高声、放歌、または爆竹の使用は控え、ゴミは分別場所に捨てなければなりません。 お客様の不注意による事故については責任を負いません。 家庭菜園の野菜は召し上がる分だけ採集していただき、室内ではサムギョプサルの焼き物や天ぷら料理はご遠慮ください。 バーベキューは外部空間で利用可能で、入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューの利用をご希望の場合は、炭やグリルを提供し、人数によって価格が変わります。 幼児も基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできず、追加料金はありません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 入室可能な客室は全室で、現地決済が可能です。 その他にも駐車場が提供され、無料でご利用いただけます。 ただし、現場の状況によって利用が制限される場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設内にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場をはじめとする様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようにして野菜を利用することができますか？",
            "answer": "宿泊客は家庭菜園で直接栽培した環境にやさしい野菜を利用することができます。作況の状態に応じて少しずつ配られます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場を利用した後はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "フットサル場を使用した後は、きれいに整理してください。他のお客様が快適にご利用いただけるようにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。また、施設物の破損や破棄物の残りがある場合はペンション担当者に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に騒音を出してもいいですか？",
            "answer": "遅い時間の高声、放歌、または爆竹の使用は控えてください。他のお客様の迷惑になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用時間になっていますか？",
            "answer": "バーベキューは外部空間で利用可能で、入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。お客様はご自身での交通手段をご用意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には人数によって価格が変わりますが、炭やグリルは提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も基準人数に含まれますが、最大人数を超えることはできません。追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供していますので、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が提供されており、無料でご利用いただけます。ただし、現場の状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 585
    }
}